大學gpa重唔重要

過來人點睇？

U>gpa

可以即管爛晒佢

畢業頭幾年都幾重要

認真答你，第一份工先重要，之後無人理

轉工interview左幾十次都已經無人問你大學的嘢

正解

不過你又問下自己，第一份工對自己入果行係唔係咁重要

係學校入面好撚重要
exchange/ intern/ scholarship/ 揀major/ trans 科
乜都係睇GPA

想聽多d人意見，推

識就唔好爛
唔識就D算

攞到高咪攞
唔得既 pass左佢算啦

盡力囉 能力唔到都無計

玩時玩都要有分寸

過3/3.3好重要 否則連interview都無得去
過到cv screening嗰關 其實睇人多過睇成績
正常HR寧願請一個presentable嘅3.3靚仔，多過一個柒吓柒吓嘅3.7毒撚

比16萬讀書 同唔洗交學費仲有幾萬蚊比你fing下既分別